# senos-frontales

Los senos frontales como sistema complejo: un estudio de la inestabilidad del desarrollo mediante análisis de redes y morfometría geométrica.


# Bookmarks

https://www.pyimagesearch.com/2018/11/12/yolo-object-detection-with-opencv/

https://learnopencv.com/contour-detection-using-opencv-python-c/

https://learnopencv.com/edge-detection-using-opencv/

https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6838874/